撘的士最驚預到嘅情況

成程車個的士司機忙到仆街

佢以為自己渣緊戰機

司機恰眼訓 超早天都未光 佢知自己眼訓郁黎郁去令自己醒
但都係無用 對眼好快又中下中下
我又唔好意思出聲

呢d通常都當住你面同行家呻因爲車你無左大旗

拋多舊𥖁先
試過有一次趕時間遇著個頂更司機
路又唔識行，叫我帶佢路
結果最後要我靠開Google map去教佢行

重點係佢全程安全車速駕駛，係咁行慢線
最後到埗後佢係咁講唔該曬好彩有你

係咁聊計傾

開門個手柄位有紙巾